[台服天外]師兄弟返黎啦喂

天外肯定係最好玩既OLG
大家快d 返黎一齊啦
宜家有好多巴絲打一齊玩緊
耐唔時仲有帶升

可以入左tg grp 吹下水先
TG:

Q&A
1.點解入唔到台服天外官網
A:入天外官網要用vpn
以下呢條係巴哈有介紹，我都有過

2. Win10 lag 到仆街
A:

3. 申請acc 要有台灣電話
A:方法一：找台灣朋友幫你搞；方法二：上taobao 10RMB 就找到人幫你整

4. 幾多開ok
A: 最少有隻自救醫40lv

5. 想課金有咩方向
A: 上8591買裝,英,錢，帳號就因人而異，有d acc 無得改pw

6. 屌你老母快d 黎玩啦

正呀喂

打住怪又吹下水

留名先
早幾年高登有人開族玩 我玩到82lv天師 有排唔得閒做好心借左ac俾巴打用過幾個月返黎d智裝同垃1亮俾佢偷哂黎賣 之後就棄左個帳仲係到但入邊咩都無 諗緊買唔買返個ac重新起步慢慢升但要返工又無咩時間

你可以開返個AC返黎睇下先再決定玩天師定開新人玩
暫時我地都係多數開新人重新玩過,重新感受下天外

如果重新玩我想玩下弓 咁耐以黎都未練過夜行 但好似好難升

歡迎快點入來

夜行好過霸好多啦
75整平裝已經夠閃打地牢

呢樣真，你頂到就可以招人開團

唔使唔開心，無左既咪由佢囉，今次玩第二隻職，算另一隻英

聽日放工試下淘個ac 個天師放係到算 雖然改左password但俾人咁樣強姦過唔想用返

我同你差唔多，我之前隻升血魔有富武有智裝，再開返咩都無晒
不過要我重新升過真係想死

拎黎帶返隻人仔上40 之後重新上路

一齊上路DOWN左未

講真...個VPN都無台灣個地區比人簡
點樣可以Down到個主程式...

唔洗VPN啦 個官網都無咩睇
開AC/商城去雷爵個page又唔洗VPN

摸索下先

有咩幫手出聲就得

個天外官網真係無咩用，開ac 又係帶返你去雷爵到

妖仲有冇人帶定要自己升

想問係咪種既英雄好過打怪掉落既英雄？
同一隻英

有啊，你上妖3睇下就會嚇親

數值會有d 唔同，不過都唔會差太遠

以前雖然唔勁，只係打到60lv，但係都玩左好多年
其實都幾懷念...

回憶返哂黎

6歲第一次玩，玩到26歲

今晚返去試下開ac

你宜家開定今晚玩啦

又多人玩返?

暑假回鍋期

Push.
其實唔速食 應該玩得掂

社畜冇暑假 日日咩鍋就有

不要說了

上雷爵開完 acc , 係咪仲要開天外 acc?

入唔到 game仲要亂碼

只要解決到新電腦玩唔到既問題
一定all in
依家仲用緊舊果部玩但就打柴

係

點解玩唔到？

係咪system language唔係中文

以前有機關匠 霸 血各一 有快馬+9 爆專子牙同亮
係執笠之前賣哂

係 轉返無事
但無台灣電話係咪即係唔駛玩

Taobao 找人代你驗證就得

咁fitfit,不過你係咩ser 先

你新個部機咩問題先，有好多問題都可以解決

免費ser

之前玩過一隻血魔80 一隻仙術85 一隻醫仙65 一隻蠱醫65
試過種1020英 試過轉蛋出左慈 試過5開賭場 1金條 中3隻呂布
一日發達之後買左垃1 英自閉打寶
而家諗返都好開心 果陣係天外全盛時期 去到網吧都有人玩天外
仲要晚晚京城川都都勁多人擺檔 有時仲會執到平野 (打少個0)
未轉職之前日日固定時間打羅1 最正係無人掛機
打緊果陣可以打字傾計 果種溝通同互動而家D GAME跟本無乜可以有
仲記得20LV做任要打殘狼 比佢一招土技訓左係度
好多好多回憶
而家玩返無動力了 升60LV要勁多快香同時間
未升60LV 好難玩 想單打要整+5裝 AT LEAST 而家清怪好慢

港服個陣種爆點英有無人可以控制到D點去某一個屬
定係完全隨機分配 依家種親都係平均or爆運

我未玩過種英，爬撚過d文
頭4日掉垃圾
第5日掉咩培養液就去咩屬

down緊

記得有個list係落咩垃圾會大機會某屬成長多d

d撚屌仲成日拎條配方出黎賣到勁貴
當正成隻game得佢識咁種

升極都升唔到一隻40lv

無人流已經唔好玩

解壓完 開個 login.exe
佢run 完更新就自己熄左
開唔到game

Win10?

搵左第2條 link
down 完又玩到

細細個第一隻Online game 但得58lv 術士
但真係回憶黎 小學雞日日放學沖返屋企打天外

幼稚園開始玩嗰陣好多字唔識睇 玩極都唔過60lv 職都未轉過最記得係俾藍箱人帶升妖3喺妖3又成日死 等人救

有咁早咩我都係小三先開始玩 而家24

由收月費玩劍士去到免費玩術士中途識左好多人重記得出過黎見面

果陣癲到專登買隻40lv醫，企妖3救人，本身掛隻術士
果陣d人好好人，路過見你死左會出手救
最記得果陣免費ser剛出，仙術升到60lv收8皮野/hr帶妖3,勁多人狗衝

以前玩到隻風水五十幾lv 瘋狂掘砂整七箭符但之後唔記得咗個密碼 身份證又亂打 揾唔返個帳就棄咗game

尋日開咗族要入族嘅話可加TG

今次升隻晚晚都有人帶

入唔到game啊!

好想玩返 但得Mac

登入唔到官網 外國係咪要用vpn 先玩到？

唔洗理官網

係呢條link down
去taobao個ac或搵台灣人借電話比你登記就得
入game唔洗vpn

年經
但天外真係好撚好玩

天外當年收費個陣真係唔食飯都留錢買點數買虛寶卡，之後棄左再想玩番已經變左免費服
個時down番已經唔識玩

宜家返黎一齊啦，岩岩開左個族，慢慢由低lv 開始升返起

我都係mac 啊，你裝bootcamp 就玩到
Mac 反而唔會有顯卡太勁既問題

重升過都好快

呢d 真係回憶黎，咁有醫師雙爆妖3

當年網聚真係好正又可以識到女

我記得個陣仲係收費，可以free 一星期比你試玩，我就keep 住開一星期試玩

幼稚園咁誇張，係屋企人咁細就比你打機？

宜家有好巴打返黎玩緊啦

登入唔到嘅？

顯示d 咩

打完帳號同密碼登入個陣不斷load但入唔到去揀分流...

今朝6點半開始已經係咁
恐怕今晚都無得玩

係呀

宜家係最好時間上8591睇定d 裝先

返屋企試試先
果陣都係玩到40幾冇玩
正正常常玩需唔需要課金?

建議大家唔好睇裝，睇完只會唔想玩
但睇天幣就ok，因為幾平下
比100蚊港紙鬆啲就可以有3千萬左右升30場地牢左右升到58/59/60lv

我屌等我比左50蚊港紙換d道具返黎先值2，300萬
好憤怒

你就好
我隻2千6智天師同個ser一齊消失

升lv要太多時間，唔係都想玩返
最記得係之前懶人族ds個owner過左身
個page完全係陪住我成長，勁有用

果陣我夜靈殿，個個禮拜同風起雲湧爭城
族長叫江鋒oooooooooooooooooooooooooo

又要番工 又要學過點玩 心很累

認真玩就係無限死牢同收賣野整智裝，好寡

利申： 190仙術 賣晒智裝

呢樣真

課左你會易玩好多
唔課可以正常跟隨任打怪，團升

我都有個天師acc ,不過銀行入面d 野我開分身睇好似都無晒

慢慢玩，想幾時升就開tg 問人開團，想打寶又可以隨時去

個陣我都有入過去，不過無印象要去爭城

就係因為要返工，返到屋企先要找返個地方放鬆返個人

除左打寶同吹水，幫搞下族既野，帶族人打任升lv，種英，改英，掛下料，做下裝，做下石，升唔同職，打星任，大把野比你玩

釘頭7箭

二三百萬大約10-15蚊左右

我的天空⋯⋯

邊到有錢買
講到我都想重新玩返

打8591 天外，入去search幣就有
佢顯示個價係新台幣黎
除返4左右就ok

Ok即刻上去睇下先

想平玩，輕鬆打下隨任
唔洗用好多錢
100鬆啲hkd夠升到60
40-60，一場地牢一個鐘1-2lv
一齊做下家任打隨任種下英整下藥仲好玩過瘋狂升死牢地牢到100lv

種英有排等！！ 5日！

返屋企搵下睇下記唔記得返隻85仙術先

應該無左

好懷念阿屌
最記得日日打羅2 羅3

你地點申請8591 無台灣電話

一係搵台灣朋友
一係淘寶十蚊人仔左右一條

申請完記得抄返底

想玩返。不過上8591 睇d 龍王裝賣成萬幾蚊一件就卻步了

依家係咪上唔到？73天師想一齊玩

唔睇人上面擺o個啲裝玩個心會舒服吆

唔睇人上面擺o個啲裝玩個心會舒服啲

好想去梁山賭錢

以前玩收費 升到100lv 好想玩番

較早前已經有個巴打輸到冇錢搭車走

好懷念
有冇巴打知係咪一定down到 玩到
電腦壞左 要拎去整

download / 玩 正路無問題既
巴哈有link
係申請ac要搞個台灣電話號碼

啱啱登入睇返D人話過晒期
要搵客服 知唔知難唔難搞?

好似要比150點扶返起佢

其實佢過期係點計
我當年玩3隻人
睇返有一隻冇事

垃圾驚死左成日ser

賣空帳75天師 , 有冇人需要

推
未開ac既巴打快d開啦 星期五六日瘋狂升lv

親愛的玩家您好：

因登入伺服器的硬體發生故障，造成部分玩家於昨天(2019/06/04)早上開始無法正常登入遊戲，且本週五為端午佳節，為同步慶祝端午佳節，《天外營運團隊》爭取到了【經驗值加倍活動】，機會難得請不要錯過唷～～

活動時間：2019.06.07 ~ 2019.06.09 的每天晚上19-23點。

【注意事項】
以上所有內容，本公司有調整修改、變更或暫停之權利，如有未盡事宜，悉依相關規定或解釋，並得隨時補充公告說明，並保有最終解釋權。

《天外營運團隊》祝您遊戲愉快！
來源：官方網站

經驗加倍活動期間，玩家不要點到普香喔(新手香也是)，
怕新人不知道什麼是經驗加倍活動順便說一下，
有人會問 這經驗加倍是什麼？
就是你在活動19點~23點 這段期間 你不用點香，只要去打怪一場
戰鬥結束出場後，就可以獲得兩小時的經驗加倍 (強效快活香效果)。
而活動中，香的效果是兩個小時、兩個小時計算。
舉例：你在22:58分去打怪59分出場，因為是在23點前，都可以拿到2小時的強香效果。
(22:59 + 02:00 = 00:59分 香結束)

依家重多唔多人帶地牢

夜晚多數都有

每一晚都有人開團

呢啲情況多數地牢死牢會加20-50萬價

都正常，宜家擺明想全世界都升lv

推

師兄弟歸位啦

聽日瘋狂升lv

Push

有冇家族可以入

有！ 熱烈掌聲歡迎

大把巴打可以帶你玩，有妖3,妖側，垃1,地擊團

要搵邊個入族

你入左tg 叫就有人會幫你入族

係咪淨係入官網要開vpn
玩果陣洗唔洗?

1. 係
2. 玩個陣唔洗

搵邊位巴打入族

入tg grp嗌就有
11點後

巴打入左族未

啱啱玩返兩星期

未 琴晚先同朋友玩返

岩岩重新玩好多野都唔記得左 11lv

入黎個族到吹下水，互相幫助一下

你入左tg 先，想入族叫兩下就有人幫

唔使怕，我玩左咁多年好多野都係仲係唔記得

入左了唔該

推 616大家記得出黎

好多巴打都有去

咪撚推唔關事既post

SOR

推推，召喚消失左既巴打

有無巴打放70lv以上account?

淘寶點整手機驗證?

佢會幫你

8591點比錢？